<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Inicio on Minecraft Information</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/</link><description>Recent content in Inicio on Minecraft Information</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>gz</language><lastBuildDate>Thu, 24 Mar 2022 18:29:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://ran-n.github.io/minecraft_info/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>ilmango - Granxa de Arxila</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft-tecnico/granxa/java/arxila/1/</link><pubDate>Sun, 10 Apr 2022 21:41:11 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft-tecnico/granxa/java/arxila/1/</guid><description> Granxas Java de Arxila Efficient Renewable Clay Converter | MediaFire | Descarga directa |
A granxa de lama á que se refire no vídeo é esta.
| 22w14a |</description></item><item><title>xisumavoid - Raíces e fungos Warped e Crimson</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft-tecnico/granxa/java/warped_crimson/1/</link><pubDate>Sat, 09 Apr 2022 16:20:25 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft-tecnico/granxa/java/warped_crimson/1/</guid><description> Granxas Java de Warped &amp;amp; Crimson Minecraft 1.18 Warped &amp;amp; Crimson, Fungus &amp;amp; Roots Farm | 1.18 |</description></item><item><title>Información xeral</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft-tecnico/granxa/java/ferro/info/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft-tecnico/granxa/java/ferro/info/</guid><description> Granxas Java de Ferro Everything To Know About Iron Farming! - Minecraft&amp;rsquo;s Best Farm (#1)</description></item><item><title>Notas de Versión | 22w17a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w17a/notas/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2022 18:10:00 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w17a/notas/</guid><description>Notas da versión 22w17a 22w17a Prepárate para facer unhos balidos épicos coa última instantánea de Minecraft: Edición Java Traémosvos os doces sons do corno de cabra. Tamén hai algúns cambios ó Gardián e o Alivio.
Se os aspectos técnicos do chateo é o teu tema, asegurate de revisar os cambios feitos ó chat asinado.
Disfrutade!
Novidades Engadido o corno de cabra! Corno de Cabra Un corno de cabra sóltase cando unha cabra bate contra unha árbore ou calquer outro bloque duro que aparece de forma natural onde as cabras aparecen (Troncos, Pedra, Xeo Empacado, Mineral de Ferro, Mineral de Cobre, ou Mineral de Esmeralda) Outros bloques sólidos son extranhos para a cabra, polo que non os embestirá Usa un corno para producir un son que pode ser escoitado dende lonxe Cada corno ten o seu propio son baseado na cabra do que orixina Hai 8 variantes de corno, 4 deles exclusivos para as cabras berradoras Os cornos de cabra poden ser atopados en postos avanzados dos Saqueadores Cambios A conexión do Alivio cos bloques de notas agora visualizase mellor coa particula de vibración A conexión do Alivio cos bloques de notas pode ser de novo bloqueada con bloques de la Reemplazado o sutil marcador de selección do mundo de realms por unha clara marca de verificación verde Actualizadas as UVs da base do destilador para equiparar os axustes gráficos ós feitos na edición de Bedrock Explosións causadas por TNT acendida por xogadores agora fan que certos bloques solten experiencia (tales que minerais e sculk) Manteremonos pendientes das opinións sobre este cambio, pode ser modificado no futuro Os bloques de merodeador agora teñen unha resistencia a explosións moi baixa Balanceo do Gardián Gardián Os seus ataques a distancia agora: Circunvalarán escudos e armadura Darán un dano de 10 en lugar de 30, e o tempo de refresco foi reducido de 5 a 3 segundos Mostrará unha mensaxe de morte personalizada Agora soltan un único Catalizador de Merodeador ó morrer Cambios técnicos Chat asinado Eliminado a etiqueta de evento de xogo dampenable_vibrations Asinado Seguro de Chat Multixogador Este é o primeiro paso nun proceso para proporcionar unha maior seguridade no chat dentro do xogo.</description></item><item><title>Notas de Versión | 22w18a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w18a/notas/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2022 18:10:00 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w18a/notas/</guid><description>Notas da versión 22w18a 22w18a Outra instantánea está disponhible para Minecraft: Edición Java. Esta instantánea trae consigo unhos poucos cambios de xogabilidade e algúns beliscos técnicos, tales que o comando place e comandos de chat asinados criptográficamente.
Disfrutade!
Cambios Os Alivios agora siguen ó seu xogador gustado inda que non o poidan ver Os Alivios soamente lle perderán a pista ó xogador se este se alonxa máis de 64 bloques deles A textura da partícula do boom sónico foi actualizada Escoitadores de vibracións tales que os Sensores de Merodeador, Berradores de Merodeador e Gardiáns agora escoitan a vibración máis cercana en lugar da primeira do tick Cambios técnicos Os desenhos de estandarte do tear agora poden ser controlados coas etiquetas (banner_pattern/no_item_required para un desenho sen obxecto e banner_pattern/pattern_item/* para obxectos específicos para o deseño do estandarte) Os servidores agora poden definir distintos formatos de estilo de chat para os clientes Eliminado o comando placefeature Engadido o comando place O bundled Java runtime foi actualizado á 17.</description></item><item><title>Notas de Versión | 22w19a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w19a/notas/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2022 18:10:00 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w19a/notas/</guid><description>Notas da versión 22w19a 22w19a Cambios O Gardiáns e os Golems de ferro agora aseguranse de se xerar sobre algo sólido Cambios técnicos Os servidores poden agora permitir un avance de chat, a cal mostra unha prevista controlada polo servidor sobre a caixa do chat Cambios nos comandos de locate e place Etiquetas de puntos de interese Avance de chat Comandos Patrón do comando place Tipos de punto de interese Bugs Arranxados MC-197647 - Players cannot jump off the edge of blocks when sneaking if they have a block above.</description></item><item><title>tangotek - Iron Titan</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft-tecnico/granxa/java/ferro/1/</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 21:22:00 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft-tecnico/granxa/java/ferro/1/</guid><description>Granxas Java de Ferro The Iron Titan - Minecraft Iron Golem Farm - 2600 Iron/hr (Works in 1.13) | MediaFire | Direct Download |
-=-=-=&amp;ndash;==-=- CORRECCION =-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-
(No minuto 33:58 do video)
Se a túa linha central de portas ten unha coordenada X positiva, entón sempre hai que ponher as portas do ESTE primeiro, logo as do OESTE (De este a oeste &amp;hellip; este a oeste&amp;hellip;)</description></item><item><title>Notas de versión | 22w16a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w16a/notas/</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 19:36:00 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w16a/notas/</guid><description>Notas da versión 22w16a 22w16a Unha oportunidade para revivir os bos tempos aparece na snapshot 22w16a coa habilidade de desfragmentar un disco - un novo disco de música, para ser precisos! Esta instantánea tamén inclúe máis música, cambios ós Alivios, e para facelo redondo, algúns eventos aleatorios do xogo agora son máis predicibles.
Disfrutade!
Novas características Engadida nova música Engadidos os obxectos fragmento de disco 5 e disco de música 5 Catro novas cancións As novas cancións chámanse Ancestry, Aerie, Firebugs e Libyrinthine Soan en certos biomas e no menú principal Disco de música 5 Un novo disco de música foi engadido ó xogo.</description></item><item><title>Notas de versión | 22w16b</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w16b/notas/</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 19:36:00 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w16b/notas/</guid><description>Notas da versión 22w16b 22w16b Actualización: Sacouse a instantánea 22w16b para arranxar un colapso.
Bugs Arranxados MC-250312 - Game crashing when clicking singleplayer || java.lang.NullPointerException: Cannot invoke &amp;#39;java.lang.Comparable.compareTo(Object)&amp;#39; because &amp;#39;pivot&amp;#39; is null. Obtención da snapshot As snapshots están dispoñibles para Minecraft: Edición Java. Para instalala, abre o lanzador de Minecraft e habilita as snapshots na pestana de &amp;ldquo;Instalacións&amp;rdquo;.
As snapshots poden corromper o teu mundo así que, por favor, realiza unha copia de seguridade e/ou utilizaas nunha carpeta distinta da usada usualmente para os teus mundos.</description></item><item><title>Notas de versión | 22w15a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w15a/notas/</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 18:32:25 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w15a/notas/</guid><description>Notas da versión 22w15a 22w15a Deixame contarche unha pequena historia sobre a hubris. Bueno, non tanto unha historia como un lamento. Porque algúns de vos estivestes a pensar que o Gardián era demasiado fácil. Non direi nomes, pero sei que estades ahí. Por que senón estaríamos a engadir ataques a distancia a esta xa terrorífica criatura? Non era suficiente o olfateo? Cando rematará isto? Non hoxe, aparentemente.</description></item><item><title>Termos</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/termo/</link><pubDate>Sat, 09 Apr 2022 00:34:54 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/termo/</guid><description>&amp;#39;&amp;#34;Minecraft&amp;#34;&amp;#39; Dado que o idioma orixinal do xogo se atopa en inglés, é preciso facer a tradución de certos termos para adaptalos ó galego. Porén, algúns nomes están tan normalizados que fora da súa versión orixinal son difíceis de entender. Por exemplo, isto ocorre coa propia palabra craft, a cal se usaría como craftear coloquialmente pero tería unha tradución directa na palabra fabricar.
A continuación, pois, preséntase unha lista destes termos para unha maior claridade.</description></item><item><title>Notas de versión | 22w11a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w11a/notas/</link><pubDate>Tue, 05 Apr 2022 21:55:25 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w11a/notas/</guid><description>Notas da versión 22w11a 22w11a Minecraft: Edición Java estase subindo de novo ó tren da Actualización Salvaxe! A primeira snapshot para a 1.19 xa está dispoñible. Esta, contén ras, a Escuridade Profunda (Deep Dark) e un montón de novos bloques. Tamén entramos na era do audio direccional 3D. Avanzando cos tempos!
Feliz minado!
Novas características Engadido o bioma Escuridade Profunda (Deep Dark). Engadidas ras e cágados. Engadidos bloques de mangleiro.</description></item><item><title>Notas de versión | 22w12a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w12a/notas/</link><pubDate>Tue, 05 Apr 2022 21:55:25 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w12a/notas/</guid><description>Notas da versión 22w12a 22w12a Novas características Engadidos os efectos da criatura Escuridade Engadida funcionalidade do Berrador Merodeador Engadida a criatura Gardián Engadida barca con cofre Engadido encantamento de Velocidade Agachado Berrador de Merodeador Gardian Escuridade Barco con cofre Velocidade Agachado Cambios O bioma de escuridade profunda agora está menos inundada que as áreas circundantes As follas agora son encharcables Eliminado o ciclo de teclas rápidas de depuración da distancia de renderización Bugs arranxados MC-149805 - While editing a book, you cannot use Ctrl&amp;#43;Home or Ctrl&amp;#43;End to jump to the beginning or end of the text.</description></item><item><title>Notas de versión | 22w13a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w13a/notas/</link><pubDate>Tue, 05 Apr 2022 21:55:25 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w13a/notas/</guid><description>Notas da versión 22w13a 22w13a Allay, the mob that nobody is really sure how to pronounce, is now entering the latest Minecraft: Java Edition snapshot. Along with our new shiny blue friend, we&amp;rsquo;ve added the ancient cities, which have seen some pretty drastic changes since the experimental snapshot a few weeks ago, so make sure you check them out.
Happy mining!
Novas características Engadido o Allay. Engadidas as Cidades Antigas.</description></item><item><title>Notas de versión | 22w14a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w14a/notas/</link><pubDate>Tue, 05 Apr 2022 21:55:25 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w14a/notas/</guid><description>Notas da versión 22w14a 22w14a Mangleiros! Ras temperadas! Bloques de lama! Máis mangleiros! Hoxe, estamos estusiasmados de traervos a snapshot máis a-lama-da ata a data!
Tamén é certo que é a nosa única snapshot a-lama-da ata o día de hoxe, pero o importante é que o noso novo bioma, o pantano de mangleiro, está dispoñible para probar; xunto con outras características secundarias como a brúxula de recuperación e moitos máis beliscos técnicos.</description></item><item><title>Notas de versión | 22w13</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w13/notas/</link><pubDate>Sun, 03 Apr 2022 14:07:32 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w13/notas/</guid><description>Notas da versión 22w13oneBlockAtATime 22w13 Mojang Studios Saca unha Impresionante Nova Actualización Salvando Minecraft – un bloque a cada vez!
Simplicitas.
-- Características Eliminados todos os problemas de inventario por medio da eliminación do mesmo. Convirtido o mundo enteiro en espazo de inventorio do xogador. Cerca de 14 quintillóns de espazos de inventorio. Tamén eliminada a experiencia e os encantamentos, xa que estamos á faena.</description></item><item><title>Pixlriffs | One Block At A Time: The Mini-Series | 22w13</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w13/serie/pixlriffs/</link><pubDate>Sun, 03 Apr 2022 14:07:32 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w13/serie/pixlriffs/</guid><description>One Block At A Time: The Mini-Series Series I Built A Starter House in Minecraft&amp;rsquo;s April Fools Update ▫ Minecraft: One Block At A Time [Ep.1] Farming Infinite Diamonds in Minecraft&amp;rsquo;s April Fools Update ▫ Minecraft: One Block At A Time [Ep.2] A Game-Breaking Storage System in Minecraft&amp;rsquo;s April Fools Update ▫ One Block At A Time [Ep.3] I Insta-Mined Ancient Debris in Minecraft&amp;rsquo;s April Fools Update ▫ One Block At A Time [Ep.</description></item><item><title>ilmango - Granxa de Lama</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft-tecnico/granxa/java/lama/1/</link><pubDate>Wed, 30 Mar 2022 18:29:11 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft-tecnico/granxa/java/lama/1/</guid><description> Granxas Java de lama Much Better Auto Mud Farm | MediaFire | Descarga directa |
| 22w11a | 1.18.2 |</description></item><item><title>Resenhas | 22w17a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w17a/resenhas/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2022 17:53:00 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w17a/resenhas/</guid><description>Resenhas | 22w17a 22w17a Rays Works Warden NEW Loot! + Disc 5 Explained 1.19 Minecraft snapshot review -- wattles Goat Horns, Warden Drop, Sonic Boom Buffs, + More! | Minecraft 1.19 Snapshot 22w17a -- xisumavoid Minecraft 1.19 Snapshot 22W17A The Warden Gets A Drop! -- ilmango Minecraft News: 22w17a Sculk XP From Explosions, Goat Horns --</description></item><item><title>Resenhas | 22w18a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w18a/resenhas/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2022 17:53:00 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w18a/resenhas/</guid><description>Resenhas | 22w18a 22w18a wattles New Place Command, Sonic Boom Update, Instrument Mystery, + More! | Minecraft 1.19 Snapshot 22w18a -- Rays Works Allay BUFF &amp;amp; Sculk NERF! 1.19 Minecraft News -- ilmango Minecraft News: 22w18a Allay Follows The Player Properly -- xisumavoid Minecraft 1.19 Snapshot 22W18A Better Allays? Better Attack Beam? --</description></item><item><title>Resenhas | 22w19a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w19a/resenhas/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2022 17:53:00 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w19a/resenhas/</guid><description>Resenhas | 22w19a 22w19a wattles Cancelled Updates, Iron Golem Spawn Change, New Commands + More! | Minecraft 1.19 Snapshot 22w19a -- ilmango Minecraft News: 22w19a No Fireflies And Birch Forest This Update -- xisumavoid Minecraft 1.19 Snapshot 22W19A Birch Forest &amp;amp; Fireflies! Where Are They? --</description></item><item><title>Resenhas | 22w15a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w15a/resenhas/</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 18:42:17 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w15a/resenhas/</guid><description>Resenhas | 22w15a 22w15a ilmango Minecraft News: 22w15a Care Bear Attack For The Warden / Note Block Change Reverted -- Rays Works Warden Sonic ATTACK! 1.19 Minecraft snapshot review -- xisumavoid Minecraft 1.19 Snapshot 22W15A SONIC BOOM! The Warden&amp;rsquo;s Ranged Attack -- wattles Warden Sonic Boom, HUGE Mangrove Swamp Improvements, + More! | Minecraft 1.19 Snapshot 22w15a --</description></item><item><title>Resenhas | 22w16a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w16a/resenhas/</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 18:42:17 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w16a/resenhas/</guid><description>Resenhas | 22w16a 22w16a wattles Disc Fragments, New Music, Allay Buffs, + More! | Minecraft 1.19 Snapshot 22w16a -- Rays Works New Disc OPENS Portal? 1.19 Minecraft snapshot review -- xisumavoid Minecraft 1.19 Snapshot 22W16A New Record Disc, New Paintings, New Soundtrack! -- ilmango Minecraft News: 22w16b Allay Buffed, New Music Disc --</description></item><item><title>Resenhas | 22w13</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w13/resenhas/</link><pubDate>Wed, 06 Apr 2022 23:17:42 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w13/resenhas/</guid><description>Resenhas | 22w13 22w13 Rays Works Minecraft April Fools- ASTONISHING UPDATE! We BROKE Minecraft&amp;rsquo;s April Fools! wattles MINECRAFT ONE BLOCK AT A TIME UPDATE! | Minecraft Snapshot 22w13oneblockatatime xisumavoid Minecraft 1.19 Snapshot 22W13oneblockatatime - Inventory Fixed Forever! Pixlriffs Minecraft April Fools Snapshot Reaction! ▫ One Block At A Time w/ Ulraf, Cubfan135 &amp;amp; BrunoDanUy</description></item><item><title>Resenhas | 22w11a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w11a/resenhas/</link><pubDate>Wed, 06 Apr 2022 20:01:17 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w11a/resenhas/</guid><description>Resenhas | 22w11a 22w11a xisumavoid Minecraft 1.19 Snapshot 22W11A Frogs, Tadpoles, Froglights &amp;amp; More! -- Minecraft 1.19 Snapshot 22W11A - Part 2 - The Copper Horn&amp;rsquo;s Secret --</description></item><item><title>Resenhas | 22w12a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w12a/resenhas/</link><pubDate>Wed, 06 Apr 2022 20:01:17 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w12a/resenhas/</guid><description>Resenhas | 22w12a 22w12a xisumavoid Minecraft 1.19 Snapshot 22W12A Derpy Wardens &amp;amp; Waterlogged Leaves! ilmango Minecraft News: 22w12a Chest Boats Are Game Changers wattles WARDEN, SWIFT SNEAK ENCHANT CHANGES, + MORE! | Minecraft 1.19 Snapshot 22w12a</description></item><item><title>Resenhas | 22w13a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w13a/resenhas/</link><pubDate>Wed, 06 Apr 2022 20:01:17 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w13a/resenhas/</guid><description>Resenhas | 22w13a 22w13a xisumavoid Minecraft 1.19 Snapshot 22W13A New Ancient City &amp;amp; The Redstone Secrets Below&amp;hellip; wattles Ancient City Overhaul with Redstone Secrets + Loot, Allay, + More! | Minecraft 1.19 Snapshot 22w13a Rays Works Secret Redstone Rooms in Ancient City! 1.19 Minecraft Snapshot ilmango Minecraft News: 22w13a Allays And 2011 Redstone</description></item><item><title>Resenhas | 22w14a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w14a/resenhas/</link><pubDate>Wed, 06 Apr 2022 20:01:17 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w14a/resenhas/</guid><description>Resenhas | 22w14a 22w14a wattles Mangrove Swamp, Respawn Compass, Echo Shards, + More! | Minecraft 1.19 Snapshot 22w14a -- ilmango Minecraft News: 22w14a Renewable Clay, Challenging Mangrove Trees And Recovery Compass -- Rays Works Echo Shard? 1.19 Minecraft + Recovery Compass, Mangrove Biome! -- xisumavoid Minecraft 1.19 Snapshot 22W14A Mangrove Swamp &amp;amp; Recovery Compass</description></item><item><title>Sobre</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/sobre/</link><pubDate>Mon, 28 Mar 2022 19:56:28 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/sobre/</guid><description>Inicio Páxina web feita por Ran#.
Contacto ran-n@tutanota.com ran-n@tutanota.com const copyToClipboard = (elementId) = { const temp = document.createElement("input"); const text = document.getElementById(elementId).innerHTML; temp.setAttribute("value", text); document.body.appendChild(temp); temp.select(); document.execCommand("copy"); document.body.removeChild(temp); }; Para consultas de negocios mandar correo a: ran-n@tutanota.com
Doazóns &amp;nbsp; 88Rezd6ZQzaCb1s7K1tRCiCaDzuHrfYsn4q348jJuePpLs84JNsWEghMAZZgzpDPrqD4PBxk7hwMkSdNQ4CLqFHyPVLdX1D const copyToClipboard = (elementId) = { const temp = document.</description></item><item><title>2022</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/minecrafter/2022/</link><pubDate>Tue, 26 Apr 2022 22:45:00 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/minecrafter/2022/</guid><description>2022 jfñlasd</description></item><item><title>GruvaGuy - Destilador Automático Enlousable</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft-tecnico/redstone/bedrock/destilador-automatico/1/</link><pubDate>Wed, 20 Apr 2022 19:02:11 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft-tecnico/redstone/bedrock/destilador-automatico/1/</guid><description>Minecraft Tileable Potion Brewer, All the Potions on Demand! Minecraft Bedrock 1.18 | 1.18 |</description></item><item><title>Breogann</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/breogann/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/breogann/</guid><description>Creadores Galego English Castellano Breogann Creador de contido especializado en gameplays.
Youtube Galego &amp;nbsp; Castellano &amp;nbsp; English &amp;nbsp; De forma ordeada, as canles de galego, castelán e inglés.
Odysee Galego &amp;nbsp; Castellano &amp;nbsp; English &amp;nbsp; De forma ordeada, as canles de galego, castelán e inglés.</description></item><item><title>docm77</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/docm77/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/docm77/</guid><description>Creadores English docm77 YouTube &amp;nbsp; Twitter &amp;nbsp; Twitch &amp;nbsp; Patreon &amp;nbsp; docm77@nevaly.com Correo const copyToClipboard = (elementId) = { const temp = document.createElement("input"); const text = document.getElementById(elementId).innerHTML; temp.setAttribute("value", text); document.body.appendChild(temp); temp.select(); document.execCommand("copy"); document.body.removeChild(temp); }; Creador de contido alemán que sube contido exclusivamente en inglés.
Especializado en lets plays, redstone e minecraft técnico.</description></item><item><title>EthosLab</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/ethoslab/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/ethoslab/</guid><description>Creadores English EthosLab Youtube &amp;nbsp; Twitter &amp;nbsp; Creador de contido canadense que sube contido exclusivamente en inglés.
Especializado en granxas, redstone, gameplays e minecraft técnico.</description></item><item><title>FalseSymmetry</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/false-symmetry/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/false-symmetry/</guid><description>Creadores English FalseSymmetry Canle de Youtube Principal &amp;nbsp; Canle de Youtube de Directos &amp;nbsp; Twitter &amp;nbsp; Twitch &amp;nbsp; Instagram &amp;nbsp; Patreon &amp;nbsp; falsesymmetry@outlook.com@outlook.com Correo const copyToClipboard = (elementId) = { const temp = document.createElement("input"); const text = document.getElementById(elementId).innerHTML; temp.setAttribute("value", text); document.body.appendChild(temp); temp.select(); document.execCommand("copy"); document.body.removeChild(temp); }; Descricións Creadora de contido inglés que sube vídeos exclusivamente en inglés.</description></item><item><title>Grian</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/grain/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/grain/</guid><description>Creadores English Grian Youtube &amp;nbsp; Twitter &amp;nbsp; Instagram &amp;nbsp; Facebook &amp;nbsp; GrianBusiness@gmail.com Gmail const copyToClipboard = (elementId) = { const temp = document.createElement("input"); const text = document.getElementById(elementId).innerHTML; temp.setAttribute("value", text); document.body.appendChild(temp); temp.select(); document.execCommand("copy"); document.body.removeChild(temp); }; Descricións Creador de contido de orixe inglés que sube vídeos exclusivamente en inglés. Especializado en construcción e decoración.</description></item><item><title>Gruva Guy</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/gruva-guy/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/gruva-guy/</guid><description>Creadores English Gruva Guy YouTube &amp;nbsp; Twitter &amp;nbsp; Twitch &amp;nbsp; Discord &amp;nbsp; Patreon &amp;nbsp; gruvaguy@gmail.com Gmail const copyToClipboard = (elementId) = { const temp = document.createElement("input"); const text = document.getElementById(elementId).innerHTML; temp.setAttribute("value", text); document.body.appendChild(temp); temp.select(); document.execCommand("copy"); document.body.removeChild(temp); }; Creador de contido inglés que sube contido exclusivamente en inglés.
Especializado en granxas e minecraft bedrock técnico.</description></item><item><title>ilmango</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/ilmango/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/ilmango/</guid><description> Creadores English ilmango Youtube &amp;nbsp; Twitter &amp;nbsp; Twitch &amp;nbsp; scicraftilmango@gmail.com Correo const copyToClipboard = (elementId) = { const temp = document.createElement("input"); const text = document.getElementById(elementId).innerHTML; temp.setAttribute("value", text); document.body.appendChild(temp); temp.select(); document.execCommand("copy"); document.body.removeChild(temp); }; Creador de contido alemán que sube contido exclusivamente en inglés.
Especializado en granxas e minecraft técnico.
Contacto scicraftilmango@gmail.com</description></item><item><title>impulseSV</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/impulsesv/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/impulsesv/</guid><description>Creadores English impulseSV Páxina Web &amp;nbsp; Canle de Youtube Principal &amp;nbsp; Canle de Youtube Secundaria &amp;nbsp; Twitter &amp;nbsp; Twitch &amp;nbsp; Patreon &amp;nbsp; Instagram &amp;nbsp; Facebook &amp;nbsp; TikTok &amp;nbsp; impulsesv@pbnj.gg Correo da Canle de Youtube Principal const copyToClipboard = (elementId) = { const temp = document.</description></item><item><title>Pixlriffs</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/pixlriffs/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/pixlriffs/</guid><description> Creadores English Pixlriffs Youtube &amp;nbsp; Twitter &amp;nbsp; Instagram &amp;nbsp; Creador de contido inglés que sube contido exclusivamente en inglés.
Contacto business@pixlriffs.com</description></item><item><title>Rays Works</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/rays-works/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/rays-works/</guid><description>Creadores English Rays Works Youtube &amp;nbsp; Twitch &amp;nbsp; Reddit &amp;nbsp; Twitter &amp;nbsp; Discord &amp;nbsp; Patreon &amp;nbsp; Paypal &amp;nbsp; Creador de contido ianki que sube contido exclusivamente en inglés.
Especializado en granxas e minecraft técnico.
Horario En twitch os mércores, venres, sábados e domingos ás ~14:00 EST. E con arquivado dos streams.</description></item><item><title>Tango Tek</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/tango-tek/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/comunidade/creador/tango-tek/</guid><description>Creadores English Tango Tek YouTube &amp;nbsp; Twitter &amp;nbsp; Twitch &amp;nbsp; Patreon &amp;nbsp; Paypal &amp;nbsp; tangotek1@gmail.com Gmail const copyToClipboard = (elementId) = { const temp = document.createElement("input"); const text = document.getElementById(elementId).innerHTML; temp.setAttribute("value", text); document.body.appendChild(temp); temp.select(); document.execCommand("copy"); document.body.removeChild(temp); }; Creador de contido ianki que sube contido exclusivamente en inglés.
Especializado en granxas e minecraft técnico.</description></item></channel></rss>