<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>22w17a on Minecraft Information</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w17a/</link><description>Recent content in 22w17a on Minecraft Information</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>gz</language><lastBuildDate>Thu, 28 Apr 2022 17:50:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w17a/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Notas de Versión | 22w17a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w17a/notas/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2022 18:10:00 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w17a/notas/</guid><description>22w17a Prepárate para facer unhos balidos épicos coa última instantánea de Minecraft: Edición Java Traémosvos os doces sons do corno de cabra. Tamén hai algúns cambios ó Gardián e o Alivio.
Se os aspectos técnicos do chateo é o teu tema, asegurate de revisar os cambios feitos ó chat asinado.
Disfrutade!
Novidades Engadido o corno de cabra! Corno de Cabra Un corno de cabra sóltase cando unha cabra bate contra unha árbore ou calquer outro bloque duro que aparece de forma natural onde as cabras aparecen (Troncos, Pedra, Xeo Empacado, Mineral de Ferro, Mineral de Cobre, ou Mineral de Esmeralda) Outros bloques sólidos son extranhos para a cabra, polo que non os embestirá Usa un corno para producir un son que pode ser escoitado dende lonxe Cada corno ten o seu propio son baseado na cabra do que orixina Hai 8 variantes de corno, 4 deles exclusivos para as cabras berradoras Os cornos de cabra poden ser atopados en postos avanzados dos Saqueadores Cambios A conexión do Alivio cos bloques de notas agora visualizase mellor coa particula de vibración A conexión do Alivio cos bloques de notas pode ser de novo bloqueada con bloques de la Reemplazado o sutil marcador de selección do mundo de realms por unha clara marca de verificación verde Actualizadas as UVs da base do destilador para equiparar os axustes gráficos ós feitos na edición de Bedrock Explosións causadas por TNT acendida por xogadores agora fan que certos bloques solten experiencia (tales que minerais e sculk) Manteremonos pendientes das opinións sobre este cambio, pode ser modificado no futuro Os bloques de merodeador agora teñen unha resistencia a explosións moi baixa Balanceo do Gardián Gardián Os seus ataques a distancia agora: Circunvalarán escudos e armadura Darán un dano de 10 en lugar de 30, e o tempo de refresco foi reducido de 5 a 3 segundos Mostrará unha mensaxe de morte personalizada Agora soltan un único Catalizador de Merodeador ó morrer Cambios técnicos Chat asinado Eliminado a etiqueta de evento de xogo dampenable_vibrations Asinado Seguro de Chat Multixogador Este é o primeiro paso nun proceso para proporcionar unha maior seguridade no chat dentro do xogo.</description></item><item><title>Resenhas | 22w17a</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w17a/resenhas/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2022 17:53:00 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/version/java/informacion/22w17a/resenhas/</guid><description>Rays Works Warden NEW Loot! + Disc 5 Explained 1.19 Minecraft snapshot review -- wattles Goat Horns, Warden Drop, Sonic Boom Buffs, + More! | Minecraft 1.19 Snapshot 22w17a -- xisumavoid Minecraft 1.19 Snapshot 22W17A The Warden Gets A Drop! -- ilmango Minecraft News: 22w17a Sculk XP From Explosions, Goat Horns --</description></item></channel></rss>