<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>22w18a on Minecraft Information</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/versions/java/informacion/22w18a/</link><description>Recent content in 22w18a on Minecraft Information</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>gz</language><lastBuildDate>Thu, 05 May 2022 19:39:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/versions/java/informacion/22w18a/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Notas de Versión</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/versions/java/informacion/22w18a/notas/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2022 18:10:00 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/versions/java/informacion/22w18a/notas/</guid><description>22w18a Outra instantánea está disponhible para Minecraft: Edición Java. Esta instantánea trae consigo unhos poucos cambios de xogabilidade e algúns beliscos técnicos, tales que o comando place e comandos de chat asinados criptográficamente.
Disfrutade!
Cambios Os Alivios agora siguen ó seu xogador gustado inda que non o poidan ver Os Alivios soamente lle perderán a pista ó xogador se este se alonxa máis de 64 bloques deles A textura da partícula do boom sónico foi actualizada Escoitadores de vibracións tales que os Sensores de Merodeador, Berradores de Merodeador e Gardiáns agora escoitan a vibración máis cercana en lugar da primeira do tick Cambios técnicos Os desenhos de estandarte do tear agora poden ser controlados coas etiquetas (banner_pattern/no_item_required para un desenho sen obxecto e banner_pattern/pattern_item/* para obxectos específicos para o deseño do estandarte) Os servidores agora poden definir distintos formatos de estilo de chat para os clientes Eliminado o comando placefeature Engadido o comando place O bundled Java runtime foi actualizado á 17.</description></item><item><title>Resenhas</title><link>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/versions/java/informacion/22w18a/resenhas/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2022 17:53:00 +0200</pubDate><guid>https://ran-n.github.io/minecraft_info/minecraft/versions/java/informacion/22w18a/resenhas/</guid><description>wattles New Place Command, Sonic Boom Update, Instrument Mystery, + More! | Minecraft 1.19 Snapshot 22w18a -- Rays Works Allay BUFF &amp;amp; Sculk NERF! 1.19 Minecraft News -- ilmango Minecraft News: 22w18a Allay Follows The Player Properly -- xisumavoid Minecraft 1.19 Snapshot 22W18A Better Allays? Better Attack Beam? --</description></item></channel></rss>